召喚夢之歷險手然

仲有冇人玩緊？上官網睇 最高lv都仲係99

劍鬥士夢古

當年同fd課左好多金升到+13

連登有個英服post

英服？ 開左幾耐？

英服=國際服
全世界都玩緊（除左韓仔）
隔離有英服post
有高登族 長期多人online

英服點課金？ 呢隻game 唔課金 好廢。

海洋ser 最鐘意夢古夢古

當年中意係p場打等 做MK仔

鐘

當年 玩天空ser 96lv 弓手
之後懶得升。好少課金
靠自己打番黎
日日pvp 好正

天空same
上到好似86lv就冇玩到
呢家好回味
Btw 巴打唔課金。 點升卡？ 點買防爆？
靠帶新手打死地？

起初打天毛維生 玩下買賣
之後就瘋狂打遠征團 中一件傳說都幾set防爆
好懷念

最鍾意用6轉咒 好勁

而家仲有上 掛機

上到高lv就易玩
60幾70lv 都仲係好慘

我最鐘意火戰 水弓同暗弓

想問下呢家情況點？
好多人99lv其實仲玩緊啲咩？

多數收賣掛機
冰島長期冇人 冇乜人開團
好多族消失哂 例如非常自在

非自出身
後期轉左去hit 有排係咁打大p不知幾好玩

我仲係天ser
有冇人幫我打55lv時石

非自冇記錯好少大p
多數玩冰島

香港仲有？

細個好迷 前排有玩返 但升lv太慢又放棄

正常玩既人好少

英服 熱唔熱鬧？ 想玩番 多唔多香港人？

細個成日玩
但之後物價升到癡咗線
冇洒心機玩

300萬卡盒年代
25k天毛

港服

白色嘅p場好差 比返紅色我

?? 巴打玩緊英服？
英服係白色p場？
英服有啲咩優點 缺點？

天空97弓

有冇巴打帶我升下

港服？
冇乜人玩 唔熱鬧會好悶
諗住同fd今晚down個國際服玩。
希望熱鬧啲好玩啲
好懷念成族人打雪地
想知國際服開左幾耐？
呢家最高幾lv

最高都係99 開左幾耐就唔清楚

國服都算多活動 長期有新血加入

咁快99

海ser 86弓

天see 83弓
玩到六轉果陣無玩
果期好似升緊二轉水弓

中5個陣仲有玩 而家已經幾年無玩
93lv劍 已經放左
個陣好迷 不過的確係要課好多金先追到進度
留名回憶

非自好少搞事/被搞事
有乖乖囡果班人
都係轉左去hit先多大p

記得2013定唔知2014果時
台服 姐係光之冒險執之前 佢個商城任人買
都玩左1個月左右 叫做享受過做hkd戰士既樂趣
冇記錯果陣玩到成身傳10裝 全部15卡

港服就算把啦，得番d Mk 小學雞玩，兩句唔埋就清族清族，成班黑社會咁

果陣最鍾意玩雪地 好撚正 用緊坐騎 一下變番15卡一野車落對家度 迷左五年左右 最後比人昆左就無玩了

呢隻game絕對係現實既翻版

Btw 天ser oe8od1vf

想玩

隻game又真係死唔斷氣，同期game已經執曬